COMET 口罩

今日工人姐姐買左盒口罩 盒上面寫
Protect against 95% dust, bacteria, viruses

即係BFE , VFE 都 有95%？

有冇巴打有呢盒口罩既資訊

Protect against 95% dust, bacteria, viruses

即係冇去驗證

即係垃圾？